想搵返套記錄片 講有關阿富汗聖戰

上個月唔知係邊睇左套關於阿富汗聖戰
好似講美國同蘇聯角力搞到阿富汗又內戰又剩
又請返當年CIA 又有戈爾巴喬夫做訪問
睇到一半訓左無睇 想睇返又搵唔返
唔記得係咪netflix睇上去又搵唔返
google 搵阿富汗記錄片 得返D 幾10年前果D

會唔會係呢套？

我記得有睇過呢個
應該係啦

港台31
戰火無情系列

嘩屌好撚正
原來成個系列有講好多戰爭起源
細個唔讀書
E加補返好多歷史知識

港台有好多高汁節目
不過真係冇宣傳 冇人知
仲有班人成日話要cut資源
大佬呀 咁少input 何來output?

今個星期日早上十點應該開始重戰火無情系列
十一點就做31看世界